今日All in左 1208 五礦資源

$3.24:-)

都有賺

等彈🤘

呢隻之前由1.7炒到去6蚊，來來回回食左好多轉，個勢勁好跟

冇錯 不斷上落 我都食左兩轉 師兄識波

Gogogo

半個月跌左4成

唔講都醒唔起依隻股資源股有排沉

可以二度all in